特習會會唔會變特金會翻版

今日A1頭條

朝不允徹底棄核 美拒停全面制裁 特金會破局

遲下會唔變成咁

中不允全面結構改革 美拒停加關稅 特習會破局

今次真係估佢唔到會炒大獲
而家中國扮曬死狗咁 唯唯諾諾, 應承咗美國咁多嘢 所以覺得可能性就細D

不過有侵侵係度 一切皆有可能

唔會 肥侵睇人嚟恰

恰到維尼喊

唔會
Trump搬石頭砸親自己隻腳
依家後悔想和好

搞肥金係象徵意義大於實際意義
但對付支那就關乎美國國運

你啲fxi.

當然唔會，侵侵同金仔嘅友情唔夠深厚，不過習侵之間就唔同啦

燒炭了

中國點會唔允，只不過到時做唔做啫

5月到期，重有機會番生

但建議減倉…